麗晶現場

小弟今日係麗晶做野
我想問頭先黎做野ge
係o米真手足

推一下

昨天晚上
我係麗晶花園做野
有一班人 懷疑假冒手足
到處叫囂 叫人隻揪 搞事
仲係度亂屌街坊
距地無帶口罩 無上gear
有後生 有廢中
其中仲有一個紋身友 同個女仔講話要隻揪
請大家小心 好懷疑偽冒手足 落區搞事搞街坊的仆街
PS : 當時情況混亂 不敢拍片 如有其他手足在場 請幫忙提供片或相